[2018 淡友起義] CCL多月以來首次四區全紅,加息貿易戰支爆誓引爆泡沫樓巿

CCL 10-08-2018 188.36 -0.25

各位淡軍買定花生未呀?

跌少少姐
我地唔可以自滿 高興
可能因為有世界杯 所以CCL跌
因為CCL會滯後

-------------本週公佈 上週比較 上月比較
港島 --------192.96 0.69 % 1.23 %
九龍 --------184.88 0.26 % 0.19 %
新界(東) --204.81 0.11 % 0.01 %
新界(西) ---174.72 1.28 % 0.87 %

係,而家只係前菜,等睇AA打手瀨晒屎

今年內矮過我

利申:162

掩護你

都無好友入黎挑機
唔洗掩護啦

咪撚玩啦 樓市係剛需黎 姐係買樓必勝

今日個新盤 無哂D剛需
可能大雨

巴打 sick ball

撚狗俠好波